政府並不能用土地收回條收發展商地

政府並不能用土地收回條收發展商任何土地
發展商真金白銀買
唔通政府可以一路高價賣地
轉頭強行回收人地d地再買返黎賣
就算中聯辦出到聲林鄭都一定唔會收地
話知張德江落黎同佢傾都唔會

遲早好似澳門咁
整條新土地法，明搶
超人一早知大陸佬信唔過，連長江中心都賣埋

諗太多啦巴打
出哂口術派哂定心丸根本唔會收
識炒一定炒堆地隔黎既樓
新盤一出又爆升

最好鬼打鬼

政府收地都要賠錢

地產商買農地，政府咪用農地既價賠番

點解唔用得？ 其實依家講緊要用土收既地大部分都係位於新界地產商既土地儲備 而呢d地本身係由收購人地原居民得番黎 所以唔洗講到政府呢頭買完地再收番地喎
其次土地收回條例講到明要有賠償 就番政府收番 班地產商分分鐘都仲有得賺錢
不過要承認既事實係政府大部分既收入都係黎自買地 同時都係因為呢個原因政府唔會咁輕易作出傷害地價既事

政府咪照樣真金白銀買番
點解唔得？
土地收回條例

[高質文]97後政府收地169次 未嘗一敗 今日想開山填海 就話可能侵犯私產, 司法覆核, 「不確定性」

點會
堆緊公私合作

政府收地用市價
政府賣地賣天價
一買一賣彈出彈入無限賺
樓價又再炒升

基本供求關係，增加咗賣地量，點解會炒升？
收番起居屋共屋得唔得？

原居民同居民有咩分別？
人地真金白銀買就要收？
收地幾錢尺
賣地幾錢尺
自己睇下成交

唔好幻想政府會買哂d地
根本一直都係賣地多過買地

出哂口術唔回收啦
唔好幻想收哂再起公屋居屋推樓價啦

所以政府咪仆街囉

如果人口固定五十年不變
可能你會岩

大家炒樓自救等升啦

有邊個d地唔係用真金白銀買? 農

民d地用真金白銀買就可以收, 發展商就唔得

block 撚左條on9仔先

其實講黎講去都係政府唔想收姐
之後再用唔侵犯私有財產做借口
如果唔係既話我地屌佢托柒咩

一向係咁
天命

世事都比你看透

其實地產商都有囤農地
點解唔收得

超人唔係賣左中環中心咩？

出哂口術
自己睇新聞